
                      Es súper-divertida y disfrutable, muestra de lo que puede dar el cine independiente alejándose de las grandes productoras de Hollywood. La película que encantará al Alex de La naranja mecánica. Una adaptación del cómic brillante.
        
            